男仔會逐漸依賴日日同佢傾偈既羊仔。。。。。。。。。

咩事-.-

冇人理

唔應該掛個福字，應該掛個窮字，你睇下你間屋，成gum窮味出哂嚟

-.-橙

-.-LOL?

later....

整下個天花板啦

羊B有冇自己一間房

羊仔好得意啊 認認真真搵個朋友吹下水啦

冇...

唔需要喎thx

俾左隻羊我

唔呀

點解

我寶寶來的

羊仔有無話你好煩

想識羊仔

冇喎hehe

羊仔is my 寶貝

推

咩

冇